澳門特首：葡萄牙口罩已經畀我哋買晒！

行政長官賀一誠表示，當局已向全球搜購醫療用品，坦言有相當難度，但承諾供應給全澳市民的二千萬口罩必定能供應， 且葡萄牙的口罩亦已全部被澳門購買。又指現時當局所提供的已不是便民措施，一再強調現時不是假期，市民要避免外出，不要害人害己，即使外出亦要做好防護措施，帶好口罩，避免交叉感染。又指未來10日將是關鍵時期，疫情或會變得更嚴重，大家要提高警惕。（編輯：陳宇東）

澳門人揸身份證用歐洲口罩，香港人排隊買大陸口罩

佢一巴巴咁車落淋病度真係不遺餘力

鄂圖曼呢？！

唔該唔好再吹捧澳門

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

澳門係防疫方面就黎打到香港30:0啦

777:採購失敗 要慳d洗

葡萄牙？口罩，已經畀我哋買哂！

痴撚線
屌你老母

我地用葡萄牙阿爺口罩好正常，大陸阿公嗰啲留比隔離老表啦

10%: 我同葡萄牙總統有d交情

香港人你葡萄牙?

你加左個問號先知標題咩意思

不要再說了！

林鄭：無辦法採購

原來有雙重意思！串到仆街！

香港做乜唔同英國訂

唔止777 仲有英國

飯民會話唔好呀會影響中影聯合聲明架

中共謀殺港人有哂證據了 死都唔封關

真係好鬼
澳門同香港好似完全兩個好強烈嘅對比
依個咁大嘅contrast 好似係特登做出黎比人睇
想highlight 澳門嘅好 香港嘅差 然後就將香港澳門化？ 23條 blah blah blah
如果係真 依招又幾勁

澳門叫人帶口罩 香港叫人唔好帶口罩

做到嘢係應份的
做唔到嘢係應該畀人炒（問責落台）

全葡萄牙得一盒口罩？

連登仔快啲屌人哋買曬口罩當地人冇得用,同蝗蟲冇分別

澳門祖國係葡萄牙

咪係 請勿做神 勿吹奏對家

一國兩制?想嘔 不了

港狗真係特別多陰謀論 澳門政府保澳門人都俾你講到係搞香港咁

人地金融中心
香港垃圾地方
輸係正常

咁撚多陰謀論

支共狗啲手段據擺明啦
不過係得冇腦藍絲會讚同信一國兩制都唔錯
呢半年已經比全世界睇到真香港人有幾渴望要自由民主
香港人意識層次已經開始同歐美同level
澳門一國兩制想嘔 不了

你就咁講幾句都引到兩隻三毛出嚟維穩

金融中心??
去過一次已經覺得唔想再去
廢老大媽多到 鄉下佬茂哂係街度
條街逼過旺角元朗 市容又柒撚到
唔想踩 純粹講事實 認真想嘔 不了

澳門人喺豪賭同埋押注方面
應該比香港人叻好多

吹奏完未？夾定都唔知？

買晒唔等於全部都係

你一講即刻比人話陰謀論

召喚連登過街老鼠澳門狗X2 玄xxxxxx

咪撚吹奏澳門啦 澳門一早受歸支共

佢哋想香港變澳門咋屌

港狗最撚叻 政府保澳門人都俾佢地話係支那指示
港狗政府廢都可以拉埋澳門落水 樓上仲有幾個屈毛港狗

又一個陰謀論 做下防疫措施都俾你地講到支那手段咁

[拋磚]與其約好幾時行動,不如約好幾時睇TG / 連登

英國有冇呀

係啦係啦 武漢肺炎一定係支那研究出黎 俾澳門做戲俾香港睇 支那手段黎

10%的確好過7婆 講野都人性化少少
但係咁樣係唔會convince到我接受23條
因為兩個特首嘅表現更加凸顯極權制度嘅問題 - 有昏君上台就GG

問題係個制度!

英國佬啲口罩我地一個都買唔到

乖孩子有糖吃

自從有柒婆做之後好多地方管治易左好多

全部跟777呢個反面教材做，同出貓無咩分別

我想做澳門人
又有葡國國藉 EU公民

葡萄牙人心諗：屌（葡文）

賀一誠又屌打林鄭

關你撚事咩 香港人同緊支共鬥 都冇你既事 你死埋一二邊啦

哩次我buy你呀 做得好就要讚 係讚佢個人又唔係讚個選舉制度 一味剩係識屌係冇撚用

幾撚落力出嚟吠

你個名

中共劇本香港黑面澳門白面

咁澳門派口罩又關你撚事咩？

真 佢做得好又陰謀論要屌 做得差又要屌

講左兩三句就話落力 你地上面幾多陰謀論係咁吠我都未出聲啦

澳門派唔撚關我事㗎 澳門啲討論區有冇香港人過去講廢話呀？

咁叫兩三句你都幾長氣

駁唔到又Spin去討論區到

咁叫長氣？你係咪有武漢肺炎 個肺廢撚左？

係呀係呀 走啦快啲

你用肺講野同正常人係唔同啲

你當你邊撚個 我鍾意連登到屌你個港狗咪屌你個港狗囉

屌你老屎 你講野唔撚洗吸氣？

自己踩入香港人論壇咁撚多聲氣

葡萄呀？

屌你老味 你吸氣就講到野架啦？

吹脹？你夠用支那野啦 咪又係咁多嗲

港狗真係弱智 講野需要用肺都俾你曲到用肺講野

咁撚厚面皮又真係吹你唔漲既
學番支那邏輯 支那製造外國牌子用嚟有乜嘢問題？
不過香港大把外國牌子外國製造

推

勁條春，正常人見到咁屌多兩錢重啦下話

真係支那仔一個 諗野都用支那邏輯

沃门狗真係弱智 問你用肺講野都俾你曲到講野需要吸氣

你自己理解錯仲要屈 港狗真係冇得頂

沃門支那仔快啲過主啦
夠鐘奶10%屎眼啦

澳門人講係咪支那人都唔夠你香港狗黎啦 英國又唔要你地 你地世世代代都係支那人

沃门狗理解錯屈番其他人理解錯
仲要同香港加沃门藍絲狗特徵一樣 咁撚喜歡俾

笑死 唔講以為係你提出問題咁 而家係你駁我論點 俾我收左皮就屈我藍絲

全部！

香港啲口罩會唔會都俾佢買曬？

不要吹奏賀一誠，天下烏鴉一樣黑

沃门狗有葡國身份之前都係一個純正支那人先
你地世世代代都自願俾雜種屌屎眼係唔同啲
屎眼唔夠仲要日日畀雜種中出叉電 賤種能量充滿全身 講支那人身份 香港人點夠沃门狗黎

7婆你塊臉痛唔痛

笑死 以沃门狗理解能力到而家都未知係邊度出問題
而且個真係好撚純正

有葡國身分都俾你講到係支那人 支那香港反而唔係支那人

臭閪有權力真係香港之恥，垃撚圾到極點

香港一日唔獨立一日都唔洗旨意會有呢種政府

唔夠講咪屈囉 港狗最叻

耿爽講㗎沃门狗 沃门狗冇國際視野都算
偉大支那國既說話都唔撚聽 唔合格喎

勁啊！ （曾志偉.jpg)

事實既野何來屈

澳門又 win ！

港狗前港狗後
食撚屎啦澳門狗
死出連登啦成隻小粉紅咁
冇人想知你支那啲野呀屌你老母

一巴巴車落777度真爽

唔好嬲支港狗

我屌你老母死全家呀死撚開啦
連登啲支港狗野關你澳狗撚事咩
死返去你啲咩微博啦五毛澳狗

支港狗又屈毛

五毛支那狗最鍾意屈人屬於中國一部分

巴打心緒清，肺炎之後佢想推乜法案都得

就好似你地支港狗屈毛一樣

「香港人意識層次已經開始同歐美同level」

呢句好啱，港台已經做咗嘢話畀全世界知自己唔係中國人

唔係個個有葡國護照架，澳門人去到外國解釋半日都冇人知你係乜水，香港人唔好忘自菲薄

日落帝國滅國未？

好勁嘅 sound bite

特衰政府同英國咁多牙齒印，又話英國搞臭香港。
係時候還。
屌你老母成個港共政府都係廢既

唔該唔好再吹捧澳門

你睇下你幾肉酸

賀一誠 係咪想澳門回歸葡萄牙

肉酸得過你班飯粉

係呀係呀

真 香港人有浸除 外國人識分 嗰浸應該叫狗除

好似全球百分之六十嘅口罩都係大陸製啵.

仆街
我都買唔到口罩

一個民主社會
卻推不倒一個得11%支持既政府

台灣先係 澳狗只係聽中共話封唔到關嘅垃圾
同香港一樣

咁台灣咪打到港澳體無完膚

佢係港女

貴樓貴口罩

仲要係到話全世界都識好威威

仲有港狗係垃圾奴隸

之後笑澳門葡國垃圾